其實香港係咪冇曬靚仔明星？

一個香港人都冇
唔好話明星
其實靚仔素人都唔多

香港成日捧啲老餅 邊有位比後生上

妹妹仔睇到覺得靚仔果d
成年人見到只會覺得係𡃁仔

睇下全民造星啲質素都知香港冇靚仔
皮膚又差 仲厚粉過女人

妹妹仔睇到覺得靚仔果d都冇wor

入黎就係睇呢張

mcm

香港仲未覺得整容係食生菜

呢度都無個掂喎

Mcm?

全民造星個班已經係香港正常水平
普通香港男仔其實仲不堪

如果公眾人物既話我覺得調教你男友個jeffrey算好靚仔
同埋雖然佢play boy樣但d性格一d都唔play boy 都幾真誠同敦厚

香港後生有邊個係靚仔
mcm之後數唔到

呢個真係幾靚仔

城醒
新嗰ｄ無乜

仆你街
好撚想打柒佢

已經係比較好個批

其實上面果堆岩岩出道果陣都柒嫁
做得多 紅左 有資源繼續執返正既姐
但人地十幾廿歲開做紅既時候都係廿幾

不過我覺得係中國/台灣多電視台/網台
日日都有新劇上
好多機會比後生

劉俊謙

柯煒林 牙Will 幾靚仔

最後呢句
連登仔又要玻璃心

靚仔未必會去做/想做明星

因為宜家靚仔係唔會走去做明星

浩然 lo
幾型

型同靚仔兩件事黎

輪廓幾好吖！

個樣成個弱智仔

唉 真係救命

Jeffrey Ngai

呢排Youtube成日見到佢廣告
佢句嘩真係好尷尬啊真係好尷尬啊

吳偉豪？

狗唔笑人都吠啦

gem

我係女人 覺得好噁心

MCM 靚

個頭係咩事
雀巢鳩佔？

張敬軒？

靚仔靚女其實香港有好多
但無培訓先係死穴
唔通真係有樣就紅到咩

斌女

袁偉豪

靚仔果啲全部都係老餅黎lu，後生冇見到一個。

有好多又打藍波又靚仔嘅明星

其實係要包裝下執下個樣姐
好多韓星出道前都好樣衰
衣著髮形執一執
再化個妝
會變左第二個人
唔洗整容

D星探係咪收哂皮
宜家d新星全部都係自己報名選秀再train

袁偉豪好樣衰喎

咁做咩？
做鴨？

咁都樣衰？
中上啦

幾時可以再出多一個金成武 真係靚仔到由於天上只有

樣ok過d都過左去韓國奶共（Jackson/Lucas）

得個樣 睇佢啲動態絲絲縮縮 唔知做咩

金成武有整咗雙眼皮 但唔整都好過唔少人

香港男藝人我覺得真係堅靚仔：
劉俊謙、朱鑑然、Jeffrey Ngai
好有潛質更紅，只等機會～

有冇原片呀？我想睇吓原片

冇錢，製作太少，有咁嘅人都冇咁嘅機會上位

劉俊謙朱鑑然好普通。Jeffrey Ngai 就真係幾靚仔，有啲似後生嘅陳冠希

香港最靚仔 張敬軒
不接受反駁

我選劉俊謙、朱鑑然、Jeffrey Ngai
係因為三個都有氣質 唔俗氣 絕對唔普通
時間會證明～

支那嗰啲好明顯整出嚟
香港男人整容仲未普及

同埋香港人追求嘅靚仔係佬味嗰種
白滑書生型咁多年以嚟好似得張國榮

wongkitttt

其實班女係中意青靚白淨型
佬味係得男人覺得正

咪招haters 雖然我覺得好靚仔

劉謙有樣有演技

哥哥青靚白凈得黎又有佬味

再推：我選劉俊謙、朱鑑然、Jeffrey Ngai

好靚仔

好撚難頂

Tb?

Tvb既黃嘉樂幾靚仔但一直都做配角咋，重係反派角色多數

英皇娛樂既陳家樂都唔錯

真係冇乜

g dragon

佢只可以keep住呢個髮型呃下妹妹仔
叫佢試下skin head?

GD剩才華都吸引

已射

巢皮好樣衰

Cctvb導友

有冇人鍾意柏天男?

有個奶到 名都改埋

香港都唔興整容

黎耀祥

殘撚到